椒鹽鮮魷定椒鹽九肚魚

魷
魚
世界大戰一觸即發

樓主係小孩子

雙拼

他只是孩子

最好就兩樣都叫

椒鹽骨

椒鹽豬扒

椒鹽椒

係咪想比我屌

一定係豬扒

椒鹽椒鹽

Why not both? 冇錢就唔好嗌餸食飯啦
Btw, 要埋魚香茄子

收皮啦 屌你老母

豆腐

有人食飯會揀哂呢2樣咩 both 乜9

白飯魚

咪係

揀3碟椒鹽嘅餸其實都唔出奇

利申 我會叫曬both

唔夠人嗌就屌老母 肯定係比我講中冇錢啦

你返屋企整椰汁炸豬扒啦冚家剷

諗起樓主個樣 望住餐牌 銀包得返$100唔知揀A餐定B餐 個樣真係好笑

1個人自食叫餸自己食咪要諗囉
不過連嗌餸食飯都得自己1個人不如食個杯面算啦

椒鹽雞軟骨

叫雙拼

邊有得戰 椒鹽鮮魷實贏甩十條街

九肚魚係窮撚先食

正宗潮洲人很尊重九肚魚

屌你老母 標題叫你二選一 你揀你老母西咩
題目都唔識睇 屌你老母返屋企食屎啦

屌你咩 9肚魚正D

唔洗專登屌人呃負皮種票啦 九肚魚

鮮魷拼九肚魚

利申：鐘意鮮魷多啲

要黃金蝦,西灣河亮記最正

瀨尿蝦

好食梗係椒鹽魷啦，但好多茶記d魷魚浸左n世，一d都唔爽，不了

大排檔就好d

鹹撚死

九肚魚好快淋

無食過九肚魚，有無人可以講下食落去係點？

椒鹽魷魚炒九肚魚

椰汁炸豬扒

一定係椒鹽鮮魷，但好睇鮮魷果陣既質素

一個彈牙一個內軟。。

好難揀

鍾意椒鹽豆腐

椒鹽豆腐

黃金鮮魷
椒鹽九肚魚

好耐無食過

惡到

魷 無得輸

唔知點形容
魚身質地再淋/滑過龍利柳
但中間又有D咬到的軟魚骨 (類似豆豉鯪魚/沙甸魚咁

海鮮的話會揀九肚魚 唔係到到都有 魷魚周圍都有
其他食材的話 椒鹽豆腐正D

椒鹽豆腐都得，咁椒鹽鮑魚，椒鹽瀨尿蝦都得啦

如果九肚魚冇骨會揀九肚魚

鮮魷整得好嘅話>>九肚魚
但九肚魚穩陣過鮮魷

鮮魷 好怕九肚魚啲軟骨

揀餸都咁噁
樓主食我啲JJ泥算啦

椒鹽白飯魚

一定鮮魷
椒鹽九肚魚口感同豆腐差唔多，不如叫椒鹽豆腐好過

仲有椒鹽雞軟骨

弱智仔先食九肚魚，邪教

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

魷定魚快揀

你一定係食開屎

終於有返人講人話

識食一定食火腩豆腐飯

你真係唔識架喎 死肥仔

椒鹽墨魚咀

你係咪想隻揪隻
又翻炒我d經典

伯母離撚哂罩喇 你個衰仔

呃正皮 我唔畀你

剪腳甲未？

椒鹽鮮魷豆腐雙拼

食個飯啫

唔該曬，我大約都幻想到係點

不過佢重唔重魚味？定係好似粟米魚柳飯嗰啲魚咁無味？

我次次食打冷都會有哩個念頭
鮮魷有咬口九肚魚滑
所以兩碟一齊上，唔該伙記

我地呢d舊高登仔一定要食豆腐火腩飯
加多支啤酒
男人的浪漫

其實我自己揀左魚

魚好咩冇乜口感喎

似啫哩

未哇

爭 ...... 笨!

魚都未食過 你邊年入獄

咩魚都食過，係無食過九肚魚

你食過就知 魷魚度度都有啦

渣ga

椒鹽腸仔

返屋企食屎啦你

白灼鮮魷

100元美金定10元港幣?

椒鹽雜錦

sick食

椒鹽九肚魚加黃金鮮魷

多數去大排檔都8人以上
要both都正路呀

椒鹽九肚魚=妹下妹下嘅中坑
椒鹽豬扒=內向 冇內涵
椒鹽瀨尿蝦=虛有其表 空心老倌
椒鹽雞軟骨=幼稚 細蚊仔
椒鹽蝦=為人戇直 古板
椒鹽豆腐=精打細算 節儉
椒鹽鮮魷=社會賢達

老婆/女朋友：九肚魚
sp: 魷魚

椒鹽雞巴

有冇咁撚多正評呀屌

食開你老母

其實真係有得雙併....

拉

唔熟間野嘅
叫椒鹽鮮魷多數無伏

椒鹽九肚魚如果整得好係正
有得揀就椒鹽九肚魚
因為難食到

椒鹽鮮魷通街都係

金沙鮮魷加椒鹽九肚魚

椒鹽瀨尿蝦

咁撚樣都熱門

狗先食九肚魚，屌你老母

九肚魚！滑

尤

估唔到係鮮魷大勝..... 但係我反而想問有幾多個人真係食個椒鹽九肚魚 ( 唔排除好多人聽都未聽過, 聽過又未食過 )

我個人覺得新鮮出嚟 椒鹽九肚魚好食啲, 鮮魷唔係唔好, 不過好似用黃金鮮魷好食啲.

下次不如整個 椒鹽雞軟骨對 椒鹽鴨舌

我揀椰汁炸豬扒

椒鹽搞肚魚

九肚魚

但諗諗下，可能真係鮮魷出面好多都唔好食，所以情歸九肚魚

一定係鮮魷！

加左椒鹽嘅野=好食
不服來辯

九肚魚勁撚多骨

唔洗例哂出黎吹奏喎

岩聽

排隊啦柒頭

椰汁炸豬扒！ 椰汁炸豬扒！

我係VIP
你快啲整俾我食
椰汁炸豬扒
椰汁炸豬扒
椰汁炸豬扒

全部軟骨食你唔死
所以話根本係極多人未食過先揀鮮魷

一齊嗌

收返埋你枝牙籤啦 得架喇

鮮魷如果正既用厚身大隻真係好正
彈牙到

九肚魚好撚正喎
以前食開魷但自從食過一次魚之後就

外脆內軟
綿綿既魚肉
話唔好食既係只係未食過煮得好

可唔可以介紹邊間椒鹽九肚魚好食

肯整未

一定係椒鹽豬扒

跪低叫聲椰巴先

Why not both
兩樣都鐘意

個人覺得九肚魚耐食啲 食好多舊都會追住食
魷魚都好食 但食幾舊就厭

椰巴

估唔到九肚魚大敗
連登仔唔識食

連登不嬲都無公信力

唔好理佢啦樓主
呢個世界總係有啲attention seeker架啦
現實一定係loser所以先要係連登擦存在感

九肚魚

魷冇乜幾間整得好食 九肚魚就多數唔錯

椒鹽白飯魚 for sure

椒鹽處女鮑魚

鮮魷
賴尿蝦

就係淡味先用黎椒鹽啦
有小小魚味但唔會似龍利柳咁腥&雪味

椒鹽炸魚/魷魚/豆腐 主要為咗食外脆內軟姐

椒鹽要配九肚魚
黃金鮮魷先好食

鮮魷

一早block左佢
數學老師比份數學卷你做
你無啦啦叫佢比英文你做
on99

啲肉好正 但有骨就好煩
所以都係鮮魷

以前喜歡魷
而家魚

叫就叫完 介紹未

正

遲D會有專人PM你

一打唔洗找

男人=九肚魚
賓周仔短到無倫嘅死乸型先食魷

鮮魷無得輸 仲要鮮魷抵食 來貨貴到 九肚魚可以自己整

有骨

椰汁炸豬排～ 椰汁炸豬排～～

想問樓主扑野嗰陣條女仲有冇叫你個名

你真係唔識架喎

換左幾條女喇喎 幾年前

鮮魷冇骨 又爽口
九肚魚係入味 但好撚多骨
椒鹽鮮魷完勝次次食大排檔一定要嗌

椒鹽白飯

椒鹽緊係配白飯啦

白粥仲正

有骨同啖啖肉，正常人都識簡

窮撚先要2選1

唔好比佢停

Yes

但係吞骨硬係唔gur

椒鹽茄子都正

你老母比狗屌啊

九肚魚我自己整會去骨

世界大戰？單方面屠殺咋話

三拼啦，當炸大腸死㗎

識食一定食鮮魷

啖啖肉
外脆內軟滑 真心要both
椒鹽都算, 但如果整九肚魚餅唔去骨真係好難搞

以前食開椒鹽鮮魷但係食過九肚魚之後就返唔到轉頭
點解成日話食到骨，可以炸到連骨食架

出街食九肚魚九成九都係炸
我反而鍾意用黎滾湯
D肉滑到可以唔使咬直接吞落肚

九肚魚好多骨

椒鹽九肚魚 魚唔新鮮就難食
椒鹽鮮魷win

我反而覺得食過好多大排檔嘅椒鹽鮮魷都唔太掂 魷魚唔新鮮 又韌
但d fd好鐘意叫椒鹽鮮魷
係食過塔門啲魷魚 個啲先係魷魚黎

香港大部份嘅鮮魷咪又係急凍貨
咁我不如食九肚魚啦，起碼鮮啲先

好撚難揀
忍痛揀咗魷

多春魚呢
雞球呢
矮瓜呢